唔理李力持有心定無意都好，始終都係有佢提議，先有人實行到

即使你係無心講既，都係因為你先令香港人諗到有此一著
果然係橋王

先驅

翹楚

李力持真係笑話 2019

傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！傳去大陸！

我冇嘢講

仲有禮賓府同解放軍軍營

李力持：橋王之王，捨我其誰，之乎者也

全靠佢提一提
本身冇咩方向突然有指路明燈

星爺妒忌佢才能走晒寶

李力持大哥

李力持功不可沒

李力持推班後生既去死
仲叫人守護香港

港獨之父李力持

係囉
仲話圍立會好玩又無事
真係提水提到出面

Ok喎呢招

其實佢係我哋幕後軍司，李大導好嘢！

我係響應李大導比黎

一定要去微博講啦！

對李大導好失望

連衛兵要上藍絲page舉報李力持

林鄭同班狗都諗唔到
李大導